trivago搵撚埋d大陸仔拍廣告

屌你老味d口音1999咁

寧願要番達哥

利申達仔hater

達仔係expedia 喎

UA 借錢買相機件abc黎

講撚到一舊舊咁,又唔係特別靚仔

一播個廣告真係屌出黎 好撚煩 個廣告頌播好耐 真係會因為佢而熄電視

你留意下中班真.金融班abc就明，滿面鬍鬚加廣東話一舊舊

中環

平時傾計做野話能知你中東腔啦,拍廣告都咁

其實係同一間公司黎

我想睇返條女

你老味 人地唔係大陸仔黎架....

似鬼仔口音多啲， 例如吳彥祖早期都係咁

最憎鬼仔口音, 大陸鄉音都順耳過佢